集合近代史：近代逆權成功例子既方法 如：泰國軍政府 人民佔領機場癱瘓勝

我地從歷史中看
集思廣益

如：
泰國軍政府 人民佔領機場癱瘓勝

仲有無
韓國 台灣 泰國 烏克蘭

其實當中有幾多是需要拉攏上流有權人士才可以贏
有多少是政府沒棋下屈服

OMG

？

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場